山神果然係山神

反擊 派牌 駁腳做齊哂

但斷鳩哂

遲D神魔合一你就知驚

最恐怖係唔知佢出左幾多成力

又燈 等陣就入波

係，辣殺黎，我老母都勁過佢

矛能用既

嬲嬲豬

環保鞭屍post

對弱隊咪全能到仆街，對強隊就9縮啦